有無人係加拿大同美國可以講下以家情況？

我4月頭會去TOR 同ORL 好擔心佢地排華問題